集氣要陳同佳老襟陪去自首

如題，最好陪埋坐監